再一次證明 同林鄭對話係無用的！

我地要好好利用呢個機會反擊！

林鄭話我地暴力，叫我地用對話解決，整咗個對話大會出嚟

好！我地俾多次機會佢，坐低去傾。三個月後，我地又嘗試重複五大訴求。但大家都睇到佢嘅回應就係不回應

即係我地再嘗試用和平方法表達，但佢都唔理。除咗暴力升級，仲有咩方法可以做？

所以我地一定要杯葛呢個對話會！

我地要俾全世界睇到呢個只係佢嘅公關show！毫無誠意可言！

我地係多番嘗試用和平方法表達，但係無用！

為咗保護自己，守護香港最後一道防線，逼於無奈先會將武力升級！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

10

9

8

無錯，就係要我地攞返主導權

既然一次對話會已經展現到，第二次第三次都只會係不停重複，咁就要反客為主，話俾全世界知我地唔需要呢啲無意義嘅對話

7

6

5

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

呢個真係我地宣傳既好大機會，民記通常係淺黃深黃睇，但對話大會既對象係香港市民。反正點都會有藍絲去對話大會，點解唔趁機說服對家支持者？